Celine同Loewe既銀包

邊隻耐用d？
有冇絲打用過些牙下

Push

荔枝皮點都耐用啲嘅

咁邊個brand好d

性價比嚟講loewe啦
但呢啲好見仁見智

未用過celine
但依家用梗個loewe
用咗5年淨係角位有少少花

好似loewe貴d?

應該係celine貴啲

用緊LOEWE 羊皮超唔襟,不過應該係皮質問題姐

用開celine

用緊celine，都好用嘅
但而家銀包無拼色唔靚
呢個用舊左就換第個牌子試下

有celine
但唔係幾襟用
如果粗用嘅話 好快會殘
拉鍊位會壓到個皮凹咗入去
放硬幣嘅話 幾個鐘已經會見到d硬幣印喺度
靚係靚 但自己唔介意易殘就可以

男仔用嘅話celine無咩啱

Loewe我見到有隻海瀨樣嘅賣3皮，兔仔一皮

Loewe

想問下巴絲們有無話幾時換銀包有個好意頭咁